同一日兩個遊行，得唔得?

如果遊行人數夠，每邊6 - 10萬左右
舉個例子:
香港新東去港島，九龍新西就九龍，基本上狗個邊調度會煩好多。

雖然我們勇武都會分散左，但和理非人數都應該都會壓到警察，佢地都要做看門狗。同埋就算集中，如果d狗call齊，都係唔夠人的，所以我睇唔到太大分別，加上如果之後的策略係以遊擊，擾敵為主，唔再同狗硬碰硬，(特別係昨晚見到旺角d狗痴哂線咁亂咬)開多一個遊行會唔會可以加大我們遊行的優勢，同時更可以保護多d勇武ge兄弟，減少佢地受壓和受傷的機會?

或者我原來錯得緊要，請隨便罵!

總之我地要繼續堅持落去，集各家所長! 唔好忘記，唔好放棄!

勇武不用分開，一邊勇武+和理非，另一邊和理非。偽進同學會，唔會知邊勇武。相對偽進同學會則要加倍人手，同時可消耗同學會的體力和士氣。因和理非可用嘴炮大大打擊偽進同學會士氣，但偽進又吹佢唔脹又唔可以還口。(尋晚發開口夢聰聰服夢)

P牌唔洗覆
你估香港人真係好撚得閒咩
一個星期一次都驚少人 仲要分2個地方